人已在紐約 有咩好玩推介

17號早機走

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫雞

邊到

食shake shark

開銀行戶口

開唔到，你可以睇下財經台個post

悶到行forever 21

玩習明澤

屌鳩d 支那人

買張 new york city pass , 跟住入面包既景點玩

逢星期六 queens 個邊個大公園下午5 點開始會有night market 有野食有野飲賣

可以搭metro 過去

btw 有間連鎖扒屋好正 叫longhorn

叫塊longhorn steak 加支啤酒 好正

樓下呢種？

2送飯都唔平

14st/1ave 食 chicken over rice
search埋artichoke pizza, 唔貴，勁好食
你係 union Sq 可以慢慢行到最西邊，Hudson行下
或者往下行，去Washington sq park 附近搵酒吧飲杯野都得

Central Park metropolitan aged steak

opera

參觀Trump Tower

睇黎我真係好黑，尋晚岩岩幫趁完forever 21，今日就執

最快在本週日Forever21將宣布破產，受到銷量下滑、線上對手競爭激烈、消費者習慣改變，使得Forever21以實體店面銷售為主的營運模式大受衝擊。今年1-6月，其他業者在美國有超過7,000間零售店已關門，很多企業在2018年底購物季銷售狀況慘淡。Forever21在年輕消費者轉向線上購物之際仍持續拓展大型店面，這次Forever 21將關閉超過700間店，在此之前該公司已受到營運資金周轉問題，也已花費數個月尋找新的貸款。
2019年上半年，有14間零售業者包括至少20間店面宣布破產，包括Payless, Gymboree,Charlotte Russe Holdings, Charming Charlie, Barneys New York, A’Gaci LLC…等。
1984年Forever 21成立，銷售低價服飾，公司決定關閉店面、減少店面空間、與房東協議降租，這波實體店面關店潮，受到Amazon的攻擊，大概超乎了市場預期，應該會持續一段時間。

紐約有冇聲援香港集會

唐人街早餐抵屌過香港

塊蛋大香港個d好多

我宜家都係new york, 好悶，自己一條友係街頭

有，我識有人搞

去chelsea market，highline 行去hudson yards 最後去little spain食嘢
鍾意飲酒就google吓法國餐廳
好多法國人開係downtown附近好細間，嘢食都係23-40睇你要咩Entrée. 最特別係紅酒，好多佢地自己鄉下可能見到無見過既牌子 有平有貴
開支$6-80蚊 已經係香港$2000-3000級數

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

係邊？

聽日黎

唐人街個間茶餐廳d奶茶唔錯

港食堂好過茶餐廳

利申：打手

悶到去動物園

想玩蛇蛇

去唐人街食越南粉!

Brooklyn Dumbo好多小鋪行
仲可以影manhattan bridge

好掛住 Woodbury Outlet

文宣

有邊間推介？

遊說議員支持香港人權法案2019
貼連儂牆
去帝國大廈頂貼光復香港

會唔會俾保安打 個個黑鬼

唐人街嘅牛腩河，點解係羅宋湯，刀削面

去美國梗係食pho

有邊間推介

我一個人係紐約7日了，明早走

去左中央公園，第五大道，時代廣場，雀兒喜市場，鐵路公園，帝國大廈（沒上），紐約公共圖書館，洛克中心（有上），Manhattan 唐人街，鐵路博物館，搭免費船去睇自由神像，法拉盛唐人街，百年大橋（Brooklyn bridge)，大都會museum。

我都自己一個係New York
好悶

係好悶

去天台吧飲嘢

食野，peter luger
睇show， sleep no more
散步，High Line
飲咖啡，Starbucks Roastery

sleep no more 真係好玩，記得睇左背景先去睇show

一齊出去玩

好多都好味

上兩日去左食gelato 同埋Cookie Milk shot

星期三去下玩先
又係自己一丁友

試過有一幕個演員嚇我地d觀眾
身後面有個囡囡驚到扯住我件3

可惜我唔係一丁友去

之前食茶餐廳食完成晚個胃都消化唔到

樓主中唔中意食辣 中意嘅話可以入flushing

Halal guys

屌佢老味上次唔飲奶茶收我稅，嬲到我行過門口say個hi就算 唔食！

扮支那人周街疴屎

巴打你住邊, 酒店定BNB? 要幾多錢呢?
我遲D都諗住NY開戶口~~~

巴打住酒店貴唔貴
出年去睇緊D酒店係CBD都2千中起

唔錯

BNB啦，我住7日都係5000多d，坐包

法拉盛真係好遠，brookyln搭地鐵都要2個鐘

仲有個好似one night at the museum 果間museum
舊少少但都幾過引

聽日見

去central park踏單車 去博物館行下都唔錯 -sex museum /american museum of natural history/或者去911 memorial

今日NYC有冇示威活動聲援香港？

推

有冇NYC手足攪airdrop，唱衰支那同黑9，想聽朝去金融區出手。有冇鬼佬文宣

睇hamilton

Union Square?

哩種巴士安全過香港，門唔會夾到